《Cyberpunk2077》主線約21小時

此前一直都有玩家向CDPR反應《巫師3》的主線流程過長，而CDPR也很清楚玩家的訴求。因此《Cyberpunk2077》的主線劇情比《巫師3》短很多。Dreamcastguy近日上傳一段談及了遊戲流程的相關細節，雖然已被撤下，但用戶RishiAlwani記錄了內容。

據稱，《Cyberpunk2077》主線劇情大約有21個小時，具體來說從遊戲開始打到最後BOSS花了21個小時，不過還提到本作遊戲時間很容易就能超過100個小時。同時表示主線劇情只佔遊戲體驗的一小部分，重要的支線任務和主線一樣好。

銀手最後有冇得唔死？

利申:9up

witcher 都差唔多
玩支線多過主線

銀手最後好似去左希里個世界

如果有昆特牌咁嘅game 200小時都得

主線21個鐘夠啦
睇景加支線 街頭任有排玩

Fallout?

咁𠃊短

唔識玩昆特牌

witcher都唔會淨係玩主線啦

主線邊有人玩

劇透撚？

真係好夠，好似AC咁主線夠長啦，但係因為重覆性會攪到你唔會想玩落去

屌你主線長都要投訴，on9 架？梗係長好

十零廿個鐘啱啱好
無咁多時間打機

Skyrim主線幾多？都係好短

此前一直都有玩家向CDPR反應《巫師3》的主線流程過長

咩玩家黎？? 過長定嫌命長?

3個鐘應該完

cdpr話爆機既比例太少
太多人覺得長無玩落去

witcher支線做到依家都未做完

等左咁耐...點知咁短.....

偷工減料...嫌長咪慢慢玩...趕住爆係咩心態，痴線

呢個係主機?我pc無爆到

吹大左啦隻game

太長又畀玩家投訴玩唔曬中途棄game，眾口難調......

20個鐘都可以講到好故仔嘅，可能製作人想多啲人玩得曬個主線

咁唔好玩唔該

witcher 3 主線其實有一堆任都係晒鳩你時間搵個dandelion 要去十鳩幾個點問成班人先刮到佢出黎
最記得有次要搵佢幾條女問線索然後每條女都要幫佢做d 濕鳩野先肯講，有d 幫咗佢就話無見過喎 心諗你當我係你隻兵咩

唔係鬼屋之後就搵到咩
利申：太耐冇玩唔記得咗

其實搵淫遊詩人果到真係好拖

如果鍾意玩rpg睇劇情應該唔會覺拖仲覺得d對白好搞笑，
一個以為係女人點知係男人，有個就話Geralt帶壞dandelion ，仲有個仲話dandelion吹到遇到危險成日要保護返Geralt

我覺得某d 部份可以整個side quest 講，條主線搵ciri 斬到咁碎搵個fd 要咁迂迴個pacing 有d 怪有時都唔知係度做緊乜。Pricilla 比人追殺個段仲投入過主線 可惜完咗之後 dandelion 同Pricilla 個戲份就無晒有d 可惜。

想補充係其實佢每個任都由唔同人寫所以有d 任係會出色過其他。red baron 同有一堆印象深刻嘅都係由個女人karolina 寫，可惜走咗去寫dying light 2 呢條片分析點解red baron 咁出色講得好好

咁啫係代表dying light 2買得過

都要遊戲性好先得

Dying light第一集都好玩
係武器可以做好啲
佢dlc都成隻game咁大

但Witcher啲支線會影響主線喎
淨主線都唔算好耐嘅 玩埋支線就真係好耐

21個鐘短得滯

呢D 係俾無睇小說既人了解返dandelion 個人既性格同佢同Geralt既相處
不過同意好睇人, 對於鐘意劇情既人來講幾好

屌咩投訴過長 仆街死啦班友

witch d細任太累贅，明明一幕/兩三幕攪掂
係要你自己行過去講幾句野
再番番去原本個人到再loop

Skyrim主線幾長？

夠啦

以為有埋連線，點知要等兩年後

因為個個去左玩昆特牌

邊有人用主線去睇依間廠

夠我玩一個月有多

咁你又啱
啱啱查返，Witcher 3嘅主線時間係50hr
今次cut到21hr都幾誇張

希望真係將心思放晒響支線度

已經有review講，Cyberpunk同Witcher一樣，支線會影響主線劇情發展同結局。你狂衝主線21個鐘爆機係可以，但亦有媒體解咗部份支線，用咗50個鐘先解完主線出另一個結局，而且連中途劇情走向都唔同哂。

Open world驚 剩係衝主線呢個長度可以接受
反正有大把支線同小遊戲玩
不過希望細節做好啲，同埋唔好咁多bugs

我覺得劇情上緊湊啲都係好事嚟
用番Witcher3為例 一諗起重玩一次就起碼過百粒鐘 令我唔係開敢New Game Plus 所以只係重玩咗兩次定三次

可惜

條橋好普通咋喎，又唔係有乜tricky
啲人物性格同對話又樣板
最慘係班人同主線冇乜關係，主角只係不斷幫佢哋做跑狗

CDPR製作係好有心，但奈何創意麻麻，好似睇緊啲流水賬日更小說
依家cut返短可以話正確決定

網上既圖 實際畫面同預告好似差好遠咁
好似比人呃咗既feel咁
利申：已訂

對眼個神髓做唔到出嚟
BTW 上面果個係CG緊係差得遠

如果整樣可以細緻到整返奇洛個樣出黎
我驚喺嗰度至少都搞一粒鐘

諗起watchdog1
Ubisoft - 最佳電影製作公司

屌呀 咁短

咁講真open world咁多exploration
個世界探索都唔止啦

冇人叫你一次過玩撚哂

從來都係為左支線
爆哂支線就急急腳爆左主線算數

我寧願長主線少支線

你玩年度版緊係啦, 好多人一出就買黎玩 兩個版本爆機盃好似分開計

整仔細我覺得冇必要
又唔係可以俾我第一身咁貼返身屌佢，都係離遠聽佢對白
做靚啲啲雞好過

今次應該要爆三次每個background 都影響到可以做到嘅野

如果用cg既畫面做game play，應該3090都頂唔順啦

其實呢d咪就係用側面描述去同冇睇書既玩家講返dandelion個角色係點
小說原著一開始都直接講dandelion係人地間房到跳出黎走佬
放入game係咪又要比連登仔覺得哂鳩時間,點解唔直接放dandelion係個傳送點到?

屌佢老母 嫌長咪撚玩RPG大作啦
玩弱智課金手機game咪算 夠速食又即時回饋

我睇steam得27%爆機
可能佢地唔想心血比咁少人玩到,放左落支線到

學上面位巴打話齋以側寫方式描述等唔識dandelion既玩家大概知佢係咩人
仲有點樣同主線冇關？個主線就係要搵dandelion

定連登仔打機劇本要求文學巨著?
定係最好頭玩一個鐘就搵到ciri ，過多一幕就打贏埋狂獵？
又或者要學麥兜老母咁講故仔，從前有班狂獵想捉ciri，有一日佢地失敗左，夠曬精警啦掛

50個鐘？邊到有啊
果時製作人都係講30幾個鐘

邊條傻鳩投訴

個段有人分析過個班女每個人做緊嘅野都係幫緊Dandelion

不過要好細心留意先睇到

佢寫快既32個鐘，平均50個鐘
我記得我主線+其他玩左唔過100粒鐘
大部分時間係玩支線，唔覺主線有咁長

老實講我就唔記得自己玩咗幾耐同主線搞過啲乜
如果你有玩Valhalla，佢寫Main Story係50個鐘
可以試下對比睇下個網準唔準

時數短嘅game睇落都幾準

我6x-70個鐘左右先打晒主線+asgard

睇完片

呢隻有D似FO

好似唔錯

實有資料片嘅

Miles Morales 話就話主線6個鐘
連埋支線慢慢玩我都玩左兩個禮拜
Cyberpunk 2077真係唔擔心

marvel’s spiderman 3日已經白金左
你玩隻黑鬼dlc要兩個禮拜

喪玩都要兩三日 正常長度

第1人稱用VR玩應該好有代入感

PS玩家特別鍾意用過場既畫面同gameplay比

Speedrun 23分鐘

主線內容應該講質素ge，維京夠耐啦，但係大部分主線任務好堆砌。

驚乜
聽朝先買
試兩個鐘唔掂即退

WITCHER3 推主線途中會不停做支線做到唔停, 唔記得推主線

兩日玩哂啦

點解咁快

係玩昆特牌

所以佢有話如果唔係淨計主線, 隨便都玩到100+hrs
其實唔洗太擔心耐玩度, 淨係觸發唔同結局都有排你試

冇睇小說

dandeliont可以幫到咩手

個個打機嘅時間都唔同㗎啦
假設你每日打十個鐘
三日乜都爆啦
咁樣衝出嚟認屎認屁
同以前嗰啲話三秒睇完一集死神嘅柒頭有乜分別

主播要鳩衝主線扮玩左

係
東面燒吓糧倉又一個
西面要破壞據點又一個

唯獨係依啲主線任比較拖

咁計法我話遊戲時長係一世都得啦

咁睇你一日爆2077主線囉

記得每日簽到 簽到入棺材

speedrun又無得比既, 人地speedrun係到飛簷走壁
官方講Skyrim主線好似都係20到30小時

巫師主線明明係昆特牌

Zelda breath of the wild 主線要衝sped run 一個鐘內搞掂完教學直屌大佬

你哋打隻手機game貨金都唔止$400

botw就係最好例子
主線唔一定要長先係神作

隻game 21個鐘咪岩晒佢囉
做乜叫人唔好玩
你白痴架？

關你撚事咩 又唔係同你講嘢

你講野成個小學生咁

咁撚勁得唔得架 想跟你學打機

乜而家打機係鬥快架咩

冇話鬥既 個po講緊in game time
無啦啦出黎講兩個禮拜 鬥長命

冇連登仔玩咁多次神作，可能記錯

側面描寫當然好，但遊戲入面為左搵詩人，主角做左乜嘢？
去酒館，當然係冇人，靠線索知要搵幾個女人
城入面搵幾個女人，話你知有個女詩人
搵到女詩人，同你講詩人近排做鳩黑幫
去受害黑幫，知道指使詩人嘅幕後黑手係邊個，順便知道詩人線索
跟住線索，知道詩人俾邊個捉左
搵捉佢哋嘅人，知道有人知個詩人喺邊
引知個詩人喺邊嘅人出嚟，知道詩人喺邊
想要救個詩人，又要搵變形人救佢
又返去問女詩人，佢都唔知，唯有問一開始指使詩人嘅幕後黑手
打拳或者咩，潛入去幕後黑手個藏身地，總之搵唔到黑手
又返去搵受害黑幫，佢直接話你知幕後黑手喺邊
又搵幕後黑手，佢都唔知變形人喺邊
又返去問女詩人，又話變形人鍾意睇戲
去戲棚幫手做場戲，引個變形人出嚟
有變形人可以去救人，最後都係大打出手，終於救到個詩人，恭喜恭喜

好啦，搞咗咁耐，記唔記得點解要搵詩人
因為一開始主角聽卜夢者講，佢個女曾經同詩人一齊行動
而丫女俾狂獵追緊，一捉到就會俾人無限中出，主角救女心切要快啲搵到佢
咁搵到詩人，問佢我個女去咗邊？
佢 唔 知
完
以上就係巫師3 so called 嘅主線
當佢係遊戲支線，冇問題，主線？笑撚左
點解似日更小說？做完一大輪野原地踏步，寫咗好似好多人，但好多人同事都係多鳩餘

四圍走，搵乜搵物，BioWare啲救世故事都係咁，DA ME，都係任你去邊先都得
主線雖則老套，但玩家做嘅事點都對成個主題有進展：解決對方問題，得到幫助
一啲做唔做都冇所謂嘅嘢會轉入支線

如果唔想要BioWare咁公式，咁可以去返傳統RPG咁一條主線落，後面先開放全世界自由行，舊時FF
又或者故事前期根本冇好強逼切性，FONV
而唔係為左前面劇情唔衝突，主線做嘅所有事都可有可無，但同時又寫到好危急好緊張

你真係幾幽默，唔可以用返其他遊戲做比較
要講文學鉅著 麥兜

為連登仔高興聽日就出cyberpunk，終於唔駛再玩幾個月、重複爆幾次連登神作

你三日白金係咪趕住送你老母殯

我識得有fd 真係咁，因為記性差（今日睇完套電影聽日已經唔記得啲細節），個人又有強迫症，真係見過佢一話套動畫好睇，一路屌套動畫點解咁多集（令佢唔可以一晚睇完）

預載中

打機都要搵人夾錢嘅村屋仔 搵到工就努力啲返
唔好哂咁多時間打機啦

咁你係咪失業係咁打先可以三日白金

小學雞乜都要同人鬥

屌
講到好似得連登話係神作

其實巫師3故事真係唔算好
但勝在角色吸引，支線高質
d人性選擇真係幾有衝擊力
好配合lesser or greater evil個主題
唔知原作寫得好唔好，驚就真係mama
故事一定唔係tlou1果種級數

20粒鐘左右真係啱啱好,你估個個好似死毒撚咁無業無囡日打夜打咩

witcher算係open world game入面比較識講故事嗰堆
識得用對話分支系統去回應故事主題
但係都係避免唔到故事節奏打得太散太亂嘅問題

farcry可以5分鐘爆機

最緊要唔好步tlou2後麈

Ps4版定pc好

所以我一開始話CDPR cut短主線係好正確
無關係嘅人同事咪由得佢繼續冇關係，無謂喺主線入面硬插一個位置，逼人去做任，玩家想發掘世界自然會做
神作嘅主線為長而長，將一啲應該屬於支線嘅嘢加落去太累贅

Btw, 有邊隻鬼佬驚唔係寫lesser evil
要搵個好似日本故仔咁，正邪分明全部救晒嘅仲難啦

沙田區有有game 鋪有賣 Xbox cyberpunk 碟？

巴打可以咁清楚記得主線劇情都幾屈機

個人覺得打機好似睇動畫咁有兩種口味
一種係鍾意日常番，描寫人物無所事事中間有啲搞笑劇情就滿足
一種係鐘意劇情番，劇情要緊湊有張力，唔好拖泥帶水

通常鍾意後者嘅人係比較奄尖有要求

寫同加入選擇到造到個效果係唔同
做唔到呢種人性既衝擊
就算多選擇既fallout都做唔到

比幾舊水出去當然係內容愈多愈好

世上有google嘅，睇返流程攻略就記得，神作唔係tricky只係煩，唔難記

期待，仲要等

可惜無

Sor巴打 搞到引戰
又真係放工先玩到
同埋劇情向prefer 放慢玩

如果google就冇乜特別，仲以為你唔鍾意到咁深刻，可以背返個劇情出嚟

個人認為難唔難記只有量嘅分別，有意義連繫嘅事可以減少要記憶嘅量
即係一理通馬國明，煩唔煩係主觀感受

石之心個故事幾好

石之心世界級

藍店金源

都唔關你事
係條柒頭碌出嚟認屎認屁姐
唔知以為佢玩Speedrun

冇咁多時間咪慢慢玩lo...

巴打完全正確，慢有慢玩，長有長玩。完全唔明d人點解咁急遲d爆機會蝕底咩？

白痴仔見一個block一個

所以我都話玩手機課金game最好 keep 住有新野玩 幾百幾百咁課

屌你 間廠話左會出dlc 架嘛仲要免費 仲想點

通常咁趕個堆都係趕住放返出去